徐家健 羅家聰 因咩事嘈起上黎?

因為人渣哥鬥黃